女性入尖沙咀清真寺駛唔駛遮蓋頭部/手部？

見到madam yu淨係除鞋後就咁就入去
所以想問下

人地認唔到madam係女人都好正常
男人頭女屎忽

嘩
嚟多鑊

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

推 又有彈藥做文宣

仲公共關係科😂 公關都唔撚識
不過宜家黑警當權 無視一切法律 規律

可否嚴肅d
而家唔係講玩

同女仔係東南亞入過幾間清真寺，有啲唔洗遮頭，但一定要除鞋同着長褲，但有啲好嚴，一定要有hijab
我就冇聽過要遮手嘅

唔知佢有無M到添呀

但都唔可以

按規舉仲要係喺第二道門入（唔肯定係咪後門）